你地初戀喺幾歲發生？

18？19？20？25？

19

未發生

唔會發生

14

16

我都唔知

waiting

22

12 自此之後重無戀愛

10

跟我搵食

即刻發生

24

13

15, 如果我早幾日出世，今日所有野都好唔同

就黎20歲都未有

18 10月結婚

a0

14歲 中三
一齊左年半 散左
之後有再一齊 但係都係散

是a也是0是a0也是單身

17

18左右

18

60

毒仔仲未拍拖過咩

A00000000

幾歲啊毒仔

13=.=

小六

me A09

我14碎啊屌你老母

23

無戀過

22 仲初體驗緊